連登越黎越多廣告po

屌你老味
自己去年宵開檔
生意失敗就上黎開個ac 稱巴道絲
再sale自己d貨
想我地接?
家下當我地老襯呀?
仲要講到自己幾平

Sale

求今日水

Aggre

高登多人上果陣已經係咁啦

咪臭係

佢老板
賣唔賣走上黎話拎過連登仔意見
叫幾聲巴絲就好撚熟呀